原來大陸肺炎搞到全球減少一億噸二氧化碳污染物的排放！How dare you ！

(Bloomberg) -- One of the deadliest epidemics in decades has dented energy demand and industrial output in China, cutting carbon dioxide emissions by about 100 million metric tons—close to what Chile emits in a year.

A new analysis by the climate nonprofit Carbon Brief found that the widespread impact of the virus—including travel restrictions, longer holidays, and lower economic activity—means that neither has recovered from the usual lull around the Chinese New Year, a roughly two-week festival that began this year on January 25.

空氣都清新啲

但要戴口罩，呼吸不到清新空氣

原來係減霧霾政策黎

相信政府

中共最大防護網無左

左減排CO2和支那經濟,

連登右膠寧願站在支那的一邊

二氧化碳減少，二氧化硫增加

喜聞樂見
同時其實同係成個生產鏈斷咗
呢壇嘢之後，相信全球產業都唔敢將生產環節擺晒落中國

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

呢個一定
中國就算呢單嘢解決咗，個經濟都好難回復返去之前咁

二氧化硫，（英語：sulphur dioxide , sulfur dioxide）化學式是SO2。是最常見的硫氧化物。無色氣體，有強烈刺激性氣味。大氣主要污染物之一。
由於煤和石油通常都含有硫化合物，因此燃燒時會生成二氧化硫。當二氧化硫溶於水中，會形成亞硫酸（酸雨的主要成分）。若把SO2進一步氧化，通常在催化劑如二氧化氮的存在下，便會生成硫酸。[1]這就是對使用這些燃料作為能源的環境效果的擔心的原因之一。

中國又為人類和平作出偉大貢獻

一個屍袋裝一條屍
咁唔環保咁唔浪費

每次睇見都忍唔住笑
佢對睇望完份稿先再抬頭做表情
真係一個好唔專業嘅演員